[
    {
        "randomId": 456
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    }
]